【最快消息】 快必：誰是愛國者由當權者定義！ 宣誓法出爐，DQ成定局。 區議員最關心兩個問題係？

【最快消息】
快必：誰是愛國者由當權者定義！
宣誓法出爐，DQ成定局。
區議員最關心兩個問題係？
20210224

慢必工作室
29.9K subscribers

Patreon |
MeWe |
Facebook |
Twitter ｜
Instagram |